{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037575",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53616&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월둥지펜션"
    },
    "text": "当ペンションは様々な施設とサービスを提供しています。ペンション内にはライブミュージックカフェがあり、音楽を楽しむことができ、プールやテントサイトも利用できます。周辺には法興寺やホヤジリ博物館、寧越化石博物館など、様々な観光地が位置しています。入室は午後4時から可能であり、退室は午前11時までです。また、無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。プールは夏期に運営しており、時間は8時から22時までです。バーベキューを楽しみたい方は、バーベキュー場を無料でご利用いただけます。ただし、人数を超えると入室できず、保護者のいない未成年者も利用できません。また、ペットは出入りできませんし、火災発生の危険性が大きいものの使用とゴミの分別収集にご注意ください。オンシーズン中に一部の客室の場合、料金が変動する場合があり、プールの運営も天気やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は午前11時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはライブミュージックカフェ、プール、テントサイトなどがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には法興寺、ホヤジリ博物館、寧越化石博物館などがあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションではWi-Fiは利用可能ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "このペンションは全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは夏期に運営しており、時間は8時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合、利用料金はかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用に制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用は人数制限があり、また保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに入ることができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "火災の危険性があるものは利用できますか？",
            "answer": "火災発生の危険性が大きいものは使用できず、ゴミの分別収集にもご注意ください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の場合、料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間は天候やペンションの状況によって変動しますか？",
            "answer": "はい、プールの運営時間は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 475
    }
}